[養號碼] 離境後係咪續唔到hello卡, lucky sim? lucky sim?

即係用clubsim易搞啲?

整個eSender係啦.方便易搞 直接WeChat搵就有
有腦就整到 $18一個月

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！